# devops-netology
Игнорировать все файлы в директории .terraform  
Игнорировать все файлы оканчивающиеся на .tfstate и содержащие .tfstate.  
Игнорировать файл crash.log  
Игнорировать файлы оканчивающиеся на .tfvars  
Игнорировать файлы override.tf, override.tf и оканчивающиеся на _override.tf и _override.tf.json  
Игнорировать файлы .terraformrc и terraform.rc  
